當年朱經緯案都知Rose Ma係仆街嚟

自小從上海來港定居、現年28歲的鄭仲恒昨出庭作供，稱當晚在荃灣收工，乘港鐵欲往金鐘，其間接到女友人Rose Ma來電，自言正獨自身處旺角，想了解當區情況。鄭知道前一天佔旺區剛被清場，擔心對方安危，加上順路，遂自告奮勇中途下車會合，「純粹陪佢行吓」，惟同晚稍後在彌敦道上海商業銀行外遇襲。

雖然鄭堅稱只是相約友人Rose Ma並路過案發現場，但辯方大律師、同屬警隊出身的彭彼得向主審裁判官錢禮表示，根據鄭的女友人Rose Ma在社交媒體賬戶內容，當晚二人只是偶遇，非如鄭所言一早約定，故質疑鄭的誠信。

彭更指鄭是佔領運動的活躍分子，例如案發前一天的佔旺清場中已受傷，甚至曾在Instagram賬戶內留言謂「今日嗱嗱臨收完工落去打ХХ啲差人」。彭又指案發前一天旺角第二度清場，並有法庭命令，戰略重地不容再失，故警方必須極力保護，從而可推論朱案發時的心態。

人地為咗佢俾朱經緯扑

佢就係fb 割蓆，差啲就俾到位朱經緯個邊入

做完之後

我都好想扑rose ma
正撚到

blocked